其實點解可以咁都可以賴落通識科度

以前讀下歷史

睇下國際新聞

望下強國點對市民 宗教

都知強國咩料

賴得落去既都係平行時空？洗晒腦？

真係好自私 原全冇諗下一代 佢地唔洗生仔女？

因為政府係永遠唔會正視問題

因為想再推國教

已經有小學生參與
佢地可以推落常識科到

有無唸過
董建華其實真係蠢唔係扮出來

可能通識早左換醒一班人
所以想取消

其實都唔係賴
你講嗰d都係要自動自覺睇
但通識科係逼你睇時事

唔通支共會反省自己有問題？
傻豬，唔好問埋d咁傻豬問題啦